有人借保護傘出事 就開左眾籌

咁呢位手足 係Ig

出Post既 大家去關注下

對唔住 我係唔留手
幫我手叫佢回應一下😀

咁叻仔自己出去搵食啦

要眾籌😀

1130-1830𢭃一萬蚊港紙？米芝蓮廚番幾個鐘當做表演定點？

係台灣請外國人返工要出48000以上

Um 要問返當時人
但保護傘既野食⋯⋯⋯
聽聞聾暪有水準小小⋯⋯⋯

如果Part Time呢
細佬我台灣做過Part Time 時薪同一般台仔無異
更甚係比人壓價 出現金

即係咁 佢地對手足好 我明
但手足有冇念佢呢份恩？

淨係諗住自己劃果舊餅唔夠多

嗰日見佢哋極速出post話要眾籌，唔知以為佢被重創咗

ummm 除非你係學生
唔係既話 你係返黑工

因為佢地full time係以工作簽證過去，需要有工作先可以留係台灣，所以有人開間店比佢地自給自足

我都有一刻以為係

Sry 當時我係學生工作證

所以我去左屌左保護傘一撚（良好溝通- 好似係）

其實黎緊都一定好多假黃籌款,
唔係邊有子彈比分化撚用。
你係對家你都會咁做啦

有時無法, 廣傳下, 盡量捐比有頭有面,
或者有誠信嘅組織算啦...

最正係可以用BOC

間野出品仲要出名閪冧。是但番五粒鐘跟住落d溝女。話知你2047

係要錢, 都係保護傘FB 自己出POST 啦.
呢D POST 都有人信?

佢都有頭有面

萬4 Follow既Ig 呀

依家多左個廚 有D 競爭 聽聞好左

除左醫院找數 生活費眾籌一律觀望

事實 有 碌入佢Ig 睇下 已附連結

醫咩院姐，都冇人要入廠

負責人
佢自己解決左 員工（基本上） 都冇事

除左身嬌肉貴果啲囉

包唔包括 洗地令雪櫃燒埋果D

唉也，邊有咁柒架，邊隻傻豬仔
佢地咁樣整壞雪櫃係保護傘比錢買過定係事主負責

推 [突發] 環保少女Greta Thunberg 聲援 拯救十二港人！ - 分享自 LIHKG 討論區

保護傘支出🙂🙂🙂

又眾

黃屍： 比錢Is Ok

咁留返比12 thx

12 係鬼
呢D係手足

哭𠹌咗

冇意外過

等等上唔到熱門嘅話
我開嘅時候順便放埋呢個post link喺#2

你既Post上唔到熱門？

笑話

我話你呢個
咁夜開 唔知會唔會沉
我開嘅時候可以順便幫你些牙

要課都課比保護傘，個個求其一個人出嚟又課我會破產

我入唔入都得啦 或者咁講 佢唔係恬不知恥 我都唔會咁狠手

同意
多課組織，如果課個人要搵人endorse
前議員又好蘋果幫你訪問又好可靠組織又好

總之要搵人證實左

證實左呃錢計唔計

課我未

大把人情緒 道德勒索啦

工作證需要香港良民證
理論上佢地所謂工作證應該唔成立
台灣政府做左好多野
佢可能有得用台灣價請香港人
不過就算要五萬一個月
你開得個幾粒鐘真係幾仆街
仲有我想講之前想去食，六點未夠就話啲野賣哂叫我走
我心諗，咁到底開黎做展覽定係做食肆？
六點半要準時收工即係早一個鐘就要執野叫人唔好入
即係佢開工係1130-1730。

我仲未有本事入境台灣

但係多謝哂幫我湊合好多零碎片段

依家因為請左另一個廚
佢地開到晚市 依家佢地營業額 係高左

但工作時間都係唔會太長

等黃國桐

其實 保護傘 同 桐叔 一早分割左

保護傘係佢產物
但桐叔一早放養左

無咩資訊既人可以點fact check

無記錯既我都係見某文宣IG(以為佢多啲資訊)share佢先like左佢

即係另有金主養緊？

好多人都仲以為係桐叔！一有咩事就問點解唔揾佢，尤其班黃絲，有次俾人屌返轉頭，頂，費事再同佢哋講

幫推求回應

你當佢係獨立NGO啦

多謝P牌

尋日佢出左第一個Post 話我做乜屌佢饅頭

我跟講野要佢回應 佢就好似死左咁

得返D腦粉 係度盲撐

單機好悶
想睇佢回覆

連登仔供養到老

連登仔個個月薪50K

But No One Pay

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

當時事已辭職

我收刀

我唔係當事人但想講幾句

第一，佢地8月尾9月就已經攪眾籌，唔係保護傘出事先攪，唔能夠講成會保護傘呃錢

第二，佢地起初係攪代購搵生活費，唔夠先再攪眾籌，唔係一開波就r錢的

第三，我本人就無辦法從佢地係fb既post得出你TG既演繹，我搵唔到佢地指控保護傘無賠償既含意，唔介意想你解釋多幾句

最後利申，我都好憎人借手足名呃錢，但唔應該過分演繹人地既文字再攻擊

以下係有用既野：
國際線有任 請每日推Post

咁 你點睇以下呢一段文字

表示小粉紅攻擊保護傘，佢地其中一人中招，完

咁你呢？唔介意回應我打既67樓？

66先岩 自膠

而首先
佢用第三人稱 我就跟返佢第三人稱

1.（我地有一位手足係保護傘返工）
2.（我地手足被針對性潑糞）
3. 已廣為流傳既圖
4.佢唔係相中人 佢身上只係中左小小

5.歡迎同路人（支持我地果位手足）

6.成件事建基於 保護傘被潑糞 而再引伸
佢地要特登為（我地果位手足眾籌）

7.咁保護傘冇要賠償 冇要扣人工之下
佢係唔係借 （保護傘比人淋屎）
而幫（我地果位手足 開籌旗？）

我諗#70 應該可以回答 到你對我既疑問

其實我已經申明左 佢地眾籌係8/9月既事 唔係保護傘出事後 先開眾籌 所以你第6同第7點唔成立 簡單講 從時序而言 唔係借保護傘而開眾籌

Btw 你TG圖第3同第4既指控 其實我真係無辦法係段文睇得出 請問你點得出呢份解釋？ 定係你有其他既情報無放出嚟？

Nonono

佢地鋪開眾籌
一回事

佢借呢一件事
佢借佢地有位手足被（針對性潑糞）

佢再次叫人籌旗

你唔好先定義左 籌旗既 係佢本人
因為佢由頭到尾都係用第三人稱 （我地果位手足）（係保護傘出事）
因而 成件事 係獨立成案
而非一直以黎既眾籌

佢本人曾Tg過我 表明左身份
佢話佢就係出Post 果個
佢話佢比人潑屎（當然 冇講嚴重程度）

佢係咁樣演繹：
（有關保護傘既眾籌 從來都只係關保護傘既事
佢地既眾籌 從來都唔關其他人事）

佢係對話當中 多次表明
保護傘既眾籌 唔會落手足袋
而佢既眾籌 係唔洗比人Cap水 唔洗比人扣起唔用

而佢係保護傘人工 係48000
有幾多人係渣住20000 津貼係台灣過活 你都要諗一諗